【理性仇恨撚】復課後應否針對支那學生（武漢肺炎）

反送中開學人就針對仇警既仔女
武肺開學後就仇支那兒童第二代
排擠佢地
又或者針對支那跨境學生
挑釁佢地/佢地家長既愛國情緒
比支那洗左半年腦係時候要變返正常
支那變節學生（支持反共）例外

食屎啦支那豬

翻學嘅各位，靠你哋喇

我平時喺街見到蝗種人都盡力令佢哋不安同唔自在

睇睇係咪手足先

留意返點解要排擠佢地
武漢肺炎搞到失業率上升
手足失業，夢想破裂
淨係死要面賴落美國到呢條罪十條命都唔夠佢地賠
當日支那外交官賴落美國到
今日就要支那留學無承受返呢個結果